琴日晏晝屋企人比狗拉左

平時得我同我媽一齊住
琴日晏晝佢比狗捉左入旺警
喊左成日
搵左民陣 有律師 直至凌晨送到去qe
成世人未試過禁無助
一陣去醫院 唔想係班狗面前喊

有咩要幫手？

路過比人拉？

對準政權 全民公投實行雙普選

應該無事嘅

點解被捕？

PUSH

頂住啊手足

手足有咩要幫手

拉左唔一定夠料告
你而家要保持冷靜

淨係知佢去到醫院 狗想落佢襲擊引致身體受傷情況要去到先知 我媽又有長期病患

頂住阿手足

捐錢啦

你唔好哭

救咗你媽先

佢知唔知我無嘢講？

律師到咗未

記得 4隻大字..我無野講

唔係襲狗 因為佢出來撩佢嘅時候係便衣無掛permit 真係好好彩 搵左民陣 所以無再搵星火

你阿媽咁撚勁，襲警？咪仲勁過你？犀利。

點睇放番出黎 成家比人歧視
成世做垃圾地底泥？

你估警犬咩

義士大把人聲援支持

警犬就過街老鼠咁

休班唔敢比人知做狗奶林鄭個臭西